今日叫雞要問隻雞鄉下係咪武漢

放心
狗唔會受感染

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

點fc佢係咪昆？

你老豆係狗，你老母係武漢雞

老老豆豆 唔係鬼妹都屌唔落啦
本地嘅都要諗兩諗 大陸哩就真係不了

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

老豆！唔準你咁話自己！